（魔性澎湃）傑斯弟：傑斯六親不認，老豆生癌不聞不問！

弟媳門堪稱是傑斯輝煌足球職業生涯中最大的污點，正當人們開始淡忘這件事的時候，《太陽報》今日又挖出猛料——傑斯的父親威爾遜已經患上前列腺癌，並即將動手術，但傑斯卻一直毫不知情，而且也從來不與父親聯繫。

在2011年11月媒體踢爆傑斯的弟媳門醜聞後，傑斯家族已經因此四分五裂，傑斯一直沒有與弟弟路達里和父親丹尼威爾遜聯繫過，而在試圖與娜塔莎複合失敗後，路達里如今也已經找到了新女朋友，但對於哥哥傑斯造成自己家族的分裂乃至對父親患癌不聞不問，路達里仍是一肚子怒火。

在接受《太陽報》採訪時，36歲的路達里說：「他根本不關心父親，那令人非常悲傷。但我們跟他也沒有什麼好說的。他已經讓這個家族四分五裂，我真的不在意是否還會跟他說話。」

而曾經把傑斯與弟媳偷情比喻作「不可原諒的」的丹尼威爾遜：「傑斯不知道癌症的事，我們沒有聊過，因為他對他弟弟所做的事。他根本沒想過聯繫我，我也不想聯繫他。我即將要動前列腺手術，我身體很差，但如果他真的想要聯繫我，他完全可以做到。」

其實，在傑斯14歲的時候，傑斯母親林恩就因為威爾遜在外面花天酒地而跟他離婚，當時還是威爾遜的傑斯才跟著母親改姓了傑斯，雖然在那之後，傑斯和弟弟路達里一直跟著母親過日子，但仍不時跟威爾遜有過聯繫，直到弟媳門被踢爆，傑斯才徹底與父親和弟弟斷絕了往來。

魔性

兩登卡牢唔係同一個人

係

佢憎老豆憎到連姓都改，根本就係要六親不認啦

魔性澎湃

曼聯

神魔合一

清官難審家庭事

𨳒自己細佬老婆直情威啦

憎個老豆 所以要屌自己細佬老婆 ？

憎老豆同屌自己細佬老婆個關聯性係邊？

有苦衷啩

其實你係咪ON9

獌狗=傑斯=獌狗

咁多隻曼狗係咪傑斯人格最低劣
碧咸偷食
里奥強姦
堅尼簡東史高斯茂波
依D雖然唔光彩但都未至於遺臭萬年
唯獨傑斯可以狗撚到食左細佬個老婆
真係最撚低賤既賤種食屎狗

傑斯見死不救 滴水不漏 像一顆石頭

邊間教會???@@

傑斯六親不認 老豆生癌 不聞不問！